Citibank個system係咪又收咗皮

都唔知點解個網唔寫清楚maintenance schedule
然後突然就話down就down

上網交緊錢交唔到
上app同web e-banking都login唔到，話短暫停頓

唔知係我嘅問題定所有人都上唔到？

LOGIN唔到.

星期六日夜晚間間bank都做main, 睇開d la

原來有人同我一樣，我仲以為自己個account發生咩事

我都login唔到

我都login唔到

我愛citi (雖然fps過數好慢）

成日都壞

通常都係凌晨架嘛
anyway thanks ching confirming with me

死咗機

App and website all Failed

on9 死機
之前凌晨轉數快仲變咗用CHATS

以為自己account 有問題

成日星期六、日都係即時收唔到轉數快d數!已經同金管局投訴

第584章 《支付系統及儲值支付工具條例》
8O.確保儲值支付工具的安全及效率的義務
(1)持牌人須確保，根據其牌照發行或促進發行的任何儲值支付工具的運作，是以安全而有效率的方式進行，以期盡量減低對該工具發揮功能造成干擾的可能性。
(2)任何持牌人沒有遵守第(1)款，即屬犯罪 ——
(a)一經循公訴程序定罪 ——
(i)可處罰款$400,000；及
(ii)如屬持續的罪行，則可就罪行持續期間的每一日，另處罰款$10,000；或
(b)一經循簡易程序定罪 ——
(i)可處第6級罰款；及
(ii)如屬持續的罪行，則可就罪行持續期間的每一日，另處罰款$10,000。
8P.關於儲值支付工具的安全及效率的進一步條文
(1)在本條例中，凡提述儲值支付工具的安全，尤其包括關乎以下各項的任何事宜 ——
(a)該工具的運作的可靠性及穩健度；
(b)對該工具的接觸管制；
(c)在該工具之內持有的資料的完整性，以及對該等資料的接觸管制；
(d)關乎該工具的運作的風險管理及管制程序；
(e)該工具的穩健程度，包括財政穩健程度；
(f)該工具的完整性；
(g)由與該工具有關聯的任何基礎設施提供予該工具的服務；及
(h)為施行本條而訂明的、關於該工具的安全的準則。
(2)在本條例中，凡提述儲值支付工具的效率，尤其包括關乎進行關於該工具的運作速度及效率的任何事宜。

花旗銀行：我們留意到昨日您在使用電子理財服務時可能曾遇上困難，現時相關服務已回復正常運作，很抱歉為您帶來不便。